想搵番一隻舊RPG game

希望咁多巴絲如果有印象可以幫幫手答一答
應該差唔多10年啦

最有印象係個遊戲模式
係迷宮到行會遇到怪 進入戰鬥
但唔係回合制
而係變左動作遊戲
贏左就會出番地圖繼續探索
會有3個ai幫手 記得其中一個女角係用雙槍

最終boss係係類似聖殿嘅地方打

細佬好想搵番隻game
希望大家幫下手
應該係psp平台

TO系列?

夢幻之星？

唔係 thx

屌 係佢
果陣原來係玩純真傳奇
記錯左psp

Btw thx

我都好鐘意TO系列

頭先睇緊有咩game好玩
忽然諗起有玩過尼隻game
巴打有無玩緋夜傳奇？想入手